德甲重開，今晚睇邊場波反映你係咩人

多特蒙德vs沙爾克04 = 人云亦云嘅碌柒

法蘭克福vs門興格拉德巴赫 = 廢老

霍芬海姆vs柏林赫塔 = 社會賢達

奧格斯堡vs狼堡 = 智力有問題

杜塞道夫vs帕德博恩 = 標其立異嘅on9

萊比錫rb vs佛萊堡 = MK仔

睇樓主個po反映到佢係大陸仔

我台灣人

咁睇德乙呢

羅喜良第一fans

屋企有五部電視一齊睇你點睇

我連登人

賭波狗

門興
樓主用咩簡轉繁

用中國譯音唔用簡單 晒左喎

我轉咗反他 希望條能樣快啲死

我睇盤王門興

都話台灣

支那叫杜塞尔多夫 台灣先叫杜塞道夫

我地台灣都係用繁體 唔使轉

有冇白俄羅斯聯賽

睇德丙呢？

幾點

呢啲垃圾波戇鳩都唔睇啦

樓豬賣唔晒啲公仔